砌機低階list 求建議

幫人砌 matx

Cpu i3-8100
Mb ASUs prime b360m -a/k
Hdd wd blue 1tb
Case Define mini c
Ssd 760p m.2 256gb/ 2.5 evo 860 256
Ram 8gb 2400mz
Psu antec neo 550w/rm550x
Display card 2手1060 3gb

想請問
1.簡a定k板
2.m.2 760p 定 2.5 evo 860/其他好選擇
3.antec 550w /rm550x/其他好選擇
4. Ram 用咩好 同埋8 gb 夠唔夠唔使光污染

打lol 魔力 巨商個d

Gtx1066

8gx2啦 打機既話

唔overclock就用b板 non-kcpu

Ssd最好用m.2
Hdd加到上4tb

1.A ,多兩條ram slot 同多個m.2
2. 如果淨睇速度，760p, 有budget 睇下Samsung 970 唔知差幾錢
3. 低階list 唔好用rmx高階牛啦
4. 8gb 勉強夠啦，但如果成日要多開chrome 都係16GB 好啲，用2666 ram, 可以執2手